【直擊】泊車仔被挾梯間狂毆

【直擊】泊車仔被挾梯間狂毆 頭中9拳腦積血命危

成日搵佢泊車㗎屌，雖然唔係好熟，但都叫有傾有講，睇到新聞好心噏好嬲
痴鳩線，咁撚重手，拉到兩條撚樣告意圖謀殺就差唔多！

消息稱，傷者為九龍城2家海鮮飯店的泊車仔，初步不排除因地盤利益問題被人襲擊，現場梯間鮮血滿地，泊車檔被人掃毁，案件列傷人及刑事毁壞案，警方正追緝在逃人士。

黑吃黑？

多數都係啦，我都明食得咸魚抵得渴
睇埋條片好心寒，佢附近間泰國餐廳都有朋友，竟然無人幫，仲有拍片條友......

其實揾泊車仔泊車要俾幾多錢

有背景你仲可以點幫 隨左幫佢報警都做唔到咩

係咪泰發門口個檔？

一般都係幾十蚊，當然你可以再比多少少貼士佢啦

離遠喝一喝停佢都好吖......

黑吃黑？

出黎行

唔知間泰國嘢係咪叫泰發，好近竹園海鮮嘅

有D似收數 唔係無理由企定定比人打

其實有泊車仔檔 可唔可以唔俾佢泊 自己泊返

兩條傻仔比人影到死硬

一陣個泊車仔釘埋仲大獲

佢地可能已經搵緊人著草

佢兩個有無錢著草都成問題，著去邊呀？上大陸咁多天眼一頭半個月就拉到啦

睇其他新聞，好似話喺出面已經比人打咗一輪，之後再挾入去打

你企硬當然係得啦，我都試過，有啲泊車檔好串，但你要預泊完會擔心部車會唔會比人「唔小心」揩花

呢樣真 而家咁多方法搵錢都仲要去爭個泊車檔仔，唔荒有錢得去邊

個肥佬睇樣都4，5張，有錢既話就唔洗自己出手啦，泊車仔一死，條肥佬終身監禁要坐到70幾歲未必有命出番來，條矮仔好彩補左兩腳，如果告謀殺既話呢兩腳非常關鍵入唔入到謀殺罪

其實事主唔死佢都好大罪，當淨係告佢哋傷人17，打到咁，閒閒哋都坐10年

條片話係南亞裔出黎叫唔好打
竟然係咁

今晚要開腦做手術，血水係眼流出來，唔死都變廢人，佢兩條人渣坐10年咪好著數

咁都好多正常做野南亞既

痴撚線 下下bump 頭 似殺人多d

好多南亞都土生土長正常人

所以要用國藉民族出生地去睇人好戇尻

兩舊垃圾應該車去堆填區

唉，好慘

打頭真係on9

好彩拍到片....

所以我覺得到最後真係好大機會變意圖謀殺

拉撚晒d黑社會就岩，垃撚圾

有哂片 反黑好快揾到人交人啦 支持慈母暗角執法

其實果兩個係休班警
利申鳩up

雖則我都好撚討厭差佬，但呢次真心希望佢哋做到嘢，打人嗰班比對家斬死都便宜咗佢哋，坐死一世監最好

起佢地底啦 賤種臭西

呢D野有時都好難講
比人打果個可能做左D好仆街既野都未頂
始終黑吃黑, 唔係茂茂然打個平民

但係黑社會就絕對係社會禍害黎
講到尾條友比人打成咁咪又係因為有黑社會呢樣野

2個人咁好認又話佢地黑底
只要有D野提下神D記憶返晒黎啦

我老豆後生又係做泊車，比黑社會斬，

屌佢老母覆掉但斬門口泊車，痴9線

邊有咁易搵到幕後揸莊嗰個吖 咪搵啲細嘅來出氣

後患無窮

講就易. 比你見到你夠膽出聲？
除左報警,無野做到.

攞人命 要還的

屌你老味當香港係咩地方？

大嗌差人咪郁嚇唔嚇得走佢地?

冒警

前面加個有字

或者應該叫
喂！皇氣呀

今時今日，成個香港已經冇哂皇氣

喂 有黑氣呀

通常呢種太監敢做唔敢認，打果班著草，幕後果個安然繼續做生意。

蝗氣

應該捉到 大佬果班畀錢安家 如果小事唔係大佬叫 呢兩個應該收皮 黑社會搵錢 唔係雷氣呢d 會搵d細認罪 唔好阻佢搵食發財

O記做野拉到先算啦

拍晒片有晒樣
咁都拉唔到就好去死啦

【19/12 9:15pm】姓何事主延至今早8時35分不治，警方經調查後拘捕兩人，將改列謀殺案處理【19/12 01:46】新增動新聞【23：30更新】男傷者姓何,35歲

一條街多食店
仲可以收大量保護費
以九龍城講、咁多個位
以一個位一個月可以收入3000
連保護費十幾廿萬
個頭多數大厦都冇車場
因為d位仲可以收月租
衣單野、可能係個泊車仔臭串、比人打
衣家d泊車檔多數都係80年代個時打返黎
衣家冇人會搶泊車檔黎做

支那人例外

睇返蘋果正面影個張佢眼冇流血，係眉尾比人打爆左
反而係佢耳仔真係有流血出黎
佢d血出得咁快可能係動脈爆左/ d血流左去腦室
就算做完手術冇事 康復過程都好辛苦

利申 男朋友試過腦出血 略有了解

RIP

死左

rip左啦上面有新聞...

$60一餐飯

出得出來行就預左啦

rip

打死左人就
果兩位 十碌就梗 應該會做鳩佢 我估廿五碌up

打死人 rip

終身啦下話

r.i.p.
殺人應該要填命 坐幾年有用咩

果兩個而家應該會狗咬狗
推比對方唔係自己打致命
駁可以唔洗受謀殺判誤殺

打死人果兩條撚樣今次真係抵撚死，咁就最少坐10幾20年

謀殺坐成世啦屌你兩個垃圾

🏃🏻🏃🏻🚤

好撚慘

想咁駁 但要搏下囉 睇下幫你打果條友夠唔夠班

拉左了

比人影晒片係咁打頭

得罪講句佢地有撚錢請律師咩
咪又係法援可以搵到咩勁嘅幫佢打

有排坐

兩個都謀殺啦屌你老母
一個cool頸一個打
唔係以為cool頸果個可以判少d下？
收皮啦同黑警一樣一視同仁啊

屌你老母留名

你好似留左明啦

希望係爆眼角啦。😭

Rip la

大佬有龜

死左了

Sorry,爬緊文。RIP! 兩條撚樣，12秒9拳換終身監禁啦！抵撚死！

諗唔到做細搵兩餐都會無命，rip

rip 打份工姐

兩條垃圾幾撚型呀，入去慢慢執番皂啦

無腦先做細, 所以對面2條友無腦易扯火咪打死人
我唔相信d大會用咁既方法叫細殺人

出得來行

RIP 香港喺好耐以前 畀外國人嘅感覺就係多黑社會 其次係台灣 真係唔想人哋誤會香港係犯罪率高嘅城市 雖然確實如此 唉 ... BTW 拉到嗰兩條撚樣未？有無諗過未必係嗰兩個人 黑社會最興就係畀舊錢啲窮撚 叫佢哋幫自己啲細嘅食死腦

同Black mirror一樣

係人都會覺得自己到好安全 外國好危險
正如你會覺得美國成日有槍擊案

唉......RIP
俾人打到咁，都估到，但傷成咁醒返都傻，死咗可能係種解脫
btw打佢嗰班坐世一世監啦

兩條傻鳩要坐十幾廿碌了

不嬲打交係比想像中易死人
比你打暈攞哂彩但無手尾
有無咁著數

兩個傻鳩 你估你大佬會唔會保你兩條傻鳩 叫你去兇下泊車仔 就走去打死人 個大佬比人笑到面黃都似

呢單野有3個人犯案，出手個阿叔未拉到好似漏夜著左草番大陸，阿叔臨走前叫佢兩個細既幫手頂左呢單野，話第二日放監出番來會將成個九龍城泊車檔交晒比佢兩個打色

戇鳩d cam影晒點頂呀

搵餐食姐...現代社會仲玩咩黑社會吖...

你老母 你係咪on9 謀殺叫人頂？ 幾廿億安家費？

咪就係，返下炒散好過跟咩大佬啊
跟足幾年，個大佬先比得果十蚊廿蚊買野食

有冇人知出手果個阿叔拉左未

無武器, 無預謀, 誤殺, 三五七年就出返黎

屌佢老母另一個最後仲要踢頭
呢兩條撚樣判終身機會大唔大

改列謀殺

未拉到

痴撚線,仲有黑社會咁樣光天化日打死人

睇到心寒

痴撚線 人都打死埋
坐過世啦兩條仆街

致命一定係頭嗰度
唔知驗唔驗到邊一下
打頭打到瞓低仲要補多腳...
終生都便宜左你地

真係打死左。。。

拿 今次我就撐你喇差佬
砌都砌到佢地謀殺喇掛
拉上衝鋒車唔質返佢廿拳都唔夠喉啦

Rip

笑死
21歲咁就玩完
最小坐十幾年啦

點晒相遲早姐

叉住頸比另一個人打頭
點只十幾年, 謀殺坐成世啦

拉咗個35歲嘅男人，是咪個肥佬？

我嫌太早拉到，應該比人報埋牛，打返鑊甘嘅先再俾人拉去坐終身

死者真係算幾好人，雖然係有黑底，但滿每次搵佢泊車都笑容滿面好有禮貌，你話佢有無作奸犯科我真係唔知，但我覺得佢真係壞極有譜，咁就比個肥閪打死咗

新聞標題喪命喺？

唔只十幾啦而家，新聞更新咗，事主今朝死咗

延至今早0815不治

趁未比人拉之前，有咩想做就做啦
不過，希望你趕得切啦！
畜意諜殺！洗乾淨d啦

And RIP

謀殺
洗定8月15啦社會垃圾

人已拉，佢哋已經無機會

個兩件野打得咁狠，瞓低左都仲要補一腳，都痴鳩線。

痴撚線咁樣轟個頭

咁就要坐2幾碌 屌你老母殺人唔洗比息架 咁威啦

屌你老母泊車姐洗唔洗打死人

香港好應該學伊斯蘭國家咁
犯罪者要比人以牙還牙以眼還眼

謀殺老終起跳
咁就一世

為左廿蚊一個鐘嘅泊車生意咁就打死人坐一世監

自689上台後香港黑社會失控啦，今日蘋果都有兩單斬人。

香港警察

啲街坊都話死者份人無乜嘢......真係好慘

Lm

幾時都話香港啲黑社會真係好落後，淨係打打殺殺，你估仲係八十年代咩

呢兩條撚樣捉去打靶先岩

真係睇古惑仔睇到傻撚左

打靶便宜咗佢哋

好慘好痛
Rip

真係死左
條肥佬實驚到喊宜家

幾時拖返去重組案情，到時可能好多街坊屌鬼

應該係驚到鳩縮，縮到由屎眼出返來

個肥佬可能本身好開心咁返去搵大佬攞廿蚊唱K，而家仲好啦R到一世免費住宿喇

屌佢老母當初吓吓aim撚住個頭嚟砌都一早預撚咗會死人啦
抵撚死呀呢條仆街最好成世對住四塊牆過啦呢啲垃圾

痴撚線 打到人暈左 仲打
8成個訓落地 繼續踢
係咪無腦啲戇鳩
個肥佬捉到未 最尾仲摑人一巴 好撚閪

坐成世啦屌

死刑啦 當街當眾咁猖獗
省港旗兵又係 呢單又係
無法無天

含撚芙留名

以前啲黑社會犯完事係「跑走」，而家係「施施然離開」

香港地做份泊車工種都可以比人打撚死人地都係搵食
仲要係正經。等食飯既人方便有餐安樂茶飯食，唔駛
俾班差佬抄牌。黑吃黑都無理由冇人為佢出番啖氣㗎
！希望法治可以好好嚴懲呢種人！！

坐廿年出返黎脫哂節
仲慘過食屎

希望依兩件垃圾係入邊日日比人通櫃

人地無左成世

正經
唔好笑死人啦
冇黑低你做泊車？

剩係笑撚死你一個啫
唔通有黑底做份正經工作要預俾人打撚死咩！

我諗巴打係話泊車個工種正經，唔係黃賭毒嗰類

btw警犬開個fb live好似做show咁，屌佢老母
有無人有睇？

RIP, 最好行兇者入去比人日日咁打返轉頭

屌你老母打到暈撚左仲要補兩拳兩腳先走
支持黑警執法打撚死兩條仆街再入去俾人通櫃

死傻仔當街打人, 仲要打個細既
你話打大佬就型姐, 打個細依家比人判返幾十年, 真係on9 到震

暗角7警都係咁 有曬片

連登仔: 屌我一拳都打到入ICU啦 邊洗9拳

一鍵留名

拉下黑社會可以改善警隊型象
咁好既機會，差佬唔會放過既

二打一 ironman 都唔夠打啦

諗起嗰陣有個戇鳩朋友話暗角7警單嘢，幾分鐘打得有幾傷呀 ？我嗰陣即時屌7佢同unfriend佢
12秒都已經死人喇屌佢老母

佢地本身已經有過牙齒印，尋晚俾人打嗰個係一間舖嘅泊車，打人嘅又係另一間舖泊車
簡單講即係有爭執之後call人落嚟打人
利申 老豆係附近舖老闆 聽返其他泊車講

即係打人嗰班喺附近其他鋪嘅泊車仔來？

但個肥佬係咪痴撚線
佢下殺手基本上

一班係大x爐 一班係x園

同一條街

痴線

咁係大x爐班人想擸埋x園檔泊車來做定純粹爭車位

你用下個腦啦，正經
你唔係以為佢剩係泊車阿
仲有係條街收保費費
笑撚死人咩、正經、你試下泊架車入條街標位，睇佢搞唔搞你
就好似做雞咁、做雞就預左有機會有愛滋架啦
你叫我可憐隻雞？
做黑社會就係打架、一係比人打死
你唔係以為佢做好人阿？

點解樓上班傻仔，成日以為泊車仔剩係泊車
泊車仔仲會睇住條街d食店，收保護費
如果鋪頭唔比錢一樣係泊車仔出面搞佢
屌你老母、成班高登仔以為個泊車仔比人打撚死就好係人
佢地同打人個班跟本就係一樣垃圾

利申：親戚係九龍城開鋪

講得無錯 上次落九龍城見到某食店門外有標位 諗住泊
結果比人屌走， 大撚哂咁

做得泊車跟本唔係普通人 依點我同意。
不過唔代表or兩個可以咁樣打撚死人

願死者安息

今次只係佢吹唔到雞唔夠人、所以先比人打死
如果係佢吹到雞就可能係個肥仔比人打死
跟本二班都係垃圾

我只係覺得2邊都係垃圾
因為衣件事又少三位垃圾

姐係我估你話泊車仔呢D撈黑預咗有比人打一鑊嘅風險呢就冇人有意見
但你話泊車預咗俾人打死就真係不敢苟同
比人打死係最極端嘅結果亦係極小機會發生
你咁講同話做地盤咁危險預咗工傷死/渣的士預左會撞車死係無分別

死只係以外唔低可憐
你會唔會太on9用地盤同的士比較
做泊車係做黑社會、兇鋪頭交保護費
都係泊車做架

但btw巴打我想問九龍城果邊呢D收保護費泊車咁勁點解警犬冇諗過理
日日有條友企係到代客泊車又唔走警犬要掃其實唔難

山林道勁多，又惡

因為十幾年前開始收
你比開唔比會怕有麻煩
泊車到就算佢日日掃場、班泊車仔最多過一個星期先開工
跟本大家都有共識、班黑警對住班泊車仔都可能識左好耐

旺角有d泊車仔、係做埋睇水、樓上d雞場,
仲有獨特派對

山x道個班
專做睇水
因為個到好多樓上班係做獨立酒吧

我好鍾意係果道行街, 成日見D黑底樣企係到唔知做乜

你確認打人果位係被告？ 衣著就好多都差不多 現場環境咁黑.....from 7警單野
利伸 曲到直

個頭咁多吧、你唔係因為佢地係為左飲酒阿
唔係黃、唔係賭、做咩大家心照
如果有差佬放蛇、都係靠班泊車仔睇水

你咁講未免太涼薄，一竹竿打一船人
你又唔識死者？你又知佢係垃圾？
九萬幾樣可能性，我唔多講，老套啲講句黑社會都可以有好人
唔係撩交嗌，但希望你會尊重死者

入得黑社會仲點會係好人

留名

衣家咩年代、唔入黑社會搵唔到食？
你估一入黑社會就做到泊車檔大老衣d油水位
係靠打架打到上呢d位
一係就入去坐完出黎
黑社會都有好人、可能佢對自己屋企人同朋友好
但對大眾黎講一定唔係一個好人

每個人對好人嘅定義唔同嘅，我覺得無作奸犯科、殺人放火，最基本孝順父母就係好人
當然亦可能有人覺得除咗做個一等良民之外，閒時仲要捐吓錢做吓善事先叫好人
真係個個觀點唔同嘅

高登仔未接觸過衣d人緊係唔知
希望大家都唔好接觸啦
如果佢係做賭、佢一定會介紹人地賭
如果做毒就會賣比身邊朋友
如果唔做以上2樣
一係就打仔、吹雞就吹衣班、平時就可能打份牛工
當然唔計上左位班大哥

睇到佢由企係度比人打到訓低好撚慘
個21歲仔抵撚死咁就一世

其實三條友都低死
又小三件廢物

我無講過唔入黑社會就搵唔到食
我亦無話死者從來無做過壞事，但係咪咁就等如可以隨便俾人打死？
係，對大眾來講死者未必係一個「好人」，但係咪咁就抵死？又係咪一定就係你口中嘅「垃圾」？

口

以我一個平常人角度佢真係一個社會垃圾

入黑社會本身已經無可能係好啦
你估真係陳浩南咩

原來巴打有搵開佢泊車
咁以你角度因為你對死者有認識
咁我地角度唔同好正常

以我角度佢係黑社會、係靠兇人、打架、做犯法野、先生存到
咁我緊係話佢垃圾

其實我地都唔洗質疑對方，我地都係岩
只係大家角度唔同

成班傻西又黎嬌情大愛

好想嘔

連泊車係乜都唔撚知

但巴打唔好唔記得黑社會係做咩
黃、賭、毒
恰一般大眾
聽有錢佬話
就好似利用佢地收樓、收地、
佢地只不過係班有錢老隻狗

而家香港市區週街都閉路， 犯案真係好難走得甩， 抵啦

恭喜你， 你殺咗人呀

死全家呀黑社會

巴打、唔好因為衣幾年黑社會冇咩大動作、個心態就變左
佢地只不過係去左收樓、收地、仲有搞政治
衣幾樣都係同殺人放火差唔多
你地下尖沙咀班舊樓住戶、成日都比黑社會搞到要賣比佢地

仲有
唔好唔記得佔中果時喺旺角收order搞啲學生妹果班古惑仔

其實一時火遮眼打交真係好容易可以打死一個人...尤其有個人幫你㩒住對家俾你狂抽... 果兩條友今晚重唔着草一定拉到佢地

泊咗人地嗰位

拉左喇

無黑社會 點幫到黑驚拎咁多光環
黑驚咪姐係攞牌黑社會

唔通呢個世界 真係無黑暗野咩 我講你都唔信啦
黑驚唔落得手 自然先由黑社會郁手
呢單野 分明係2個細既唔識收 過火左
正常邊會出得街

黑驚入面有好人 黑社會入面一樣有
唔好下下都拎碌鳩黎打一船人

死者都死左 無論佢生前係好定壞 都唔輪到我地去討論 只可以話 希望打人果2條撚樣 坐終身就最好 仆佢個街

利申：9up

死者rip

家下連登仔連黑社會都吹奏

不如你又講吓泊車嗰班係咪真係咁十惡不赦

死返去飲奶啦小學雞
定係你做緊泊車仔

哎喲喲～你好撚正義呀Tommy哥
個個理性討論，係你咁撚型？我屌你老母呀柒頭

有種放低個keyboard，出去維護世界和平，咪撚匿喺老母塊閪度叫春啦

收皮啦 睇左咁耐係你叫春咋

我屌你老母臭閪
死返去泊車啦廢柴

班垃圾泊車仔一向賤格
平時揸車經過行慢少少班冚家產已經衝出黎屌鳩人,驚死人霸左個錶位咁

你咁撚威，唔撚落車屌走佢哋幫香港做件好事？兜口兜面屌柒佢哋嘛？定你淆底比人屌到頭耷耷跟住開車走佬 報警趕走佢哋又唔撚識 而家喺度講經扮大哥

痴撚線玩人中之龍咁

有機會我都好想試吓呀 可以大大聲屌柒你呢亭笠水狗，然後上連登睇你扮勁實好爽

睇哂成個post都睇得出樓主唔係單單搵過佢泊車咁輕微認識啦

巴打，我睇報紙見到呢個人已經過咗身，節哀

你又知我無屌
佢地咪好似你咁比我撚狗咁撚囉柒頭皮

屌咩撚野呀
快快手泊多幾架車啦
唔係邊有錢幫你個'唔係咁熟'ge朋友做帛金